甴賤便

曱甴王 甴近平

係甴賤便呀

最後一個字係讀便宜個便，唔係方便個便